{
  "id_query": "20894125",
  "total": 9891,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.874733,
  "origin_question": "iphone 6 dùng chân sạc gì nhỉ",
  "hits": [
    {
      "score": 15.245404,
      "id": "23322304",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có việc gì không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.140691,
      "id": "21712862",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại vừa sạc vừa dùng được k nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì khi chị vừa dụng vừa sạc điện thoại sẽ dễ làm cho máy bị chai pin lắm đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.626019,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.245054,
      "id": "21344830",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi có thay chân sạc ko",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thay chân sạc chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.099281,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.938192,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.438294,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.532607,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.513152,
      "id": "23726227",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip nào cỡ 6-7tr dùng ngon ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em có Điện thoại iPhone 5S 16GB giá 5.990.000đ anh nha, anh có thể tham khảo thêm sản phẩm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.464155,
      "id": "24911648",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32G này cửa hàng mình còn những màu gì nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com chỉ còn Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.152055,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.048648,
      "id": "19709260",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 mà sao dùng Facebook đc 1 lúc là Facebook bị thoát ra nhỉ,",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.983326,
      "id": "21137188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn màu gì nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.923603,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.495253,
      "id": "19766861",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc ko may khi rút ra lỗ cám chân sạc rời khỏi ra dt. Em hỏi jo có sửa được không ạ ,",
      "answer": "Chào anh VinhTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy cùng sạc đến siêu thị Thegioididong.com hay điện máy XANH gần nhất, nhân viên bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra và gửi máy lên trung tâm bảo hành giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.442518,
      "id": "30437632",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone mà củ sạc dẹp hoặc vuông cho nó gọn chứ ko phải 3 chân, TGDD có ko?",
      "answer": "Dạ chào anhVới phụ kiện đóc sạc anh yêu cầu thì bên em có kinh doanh anh nha với tên gọi của sản phẩm là Adapter sạc 5W Apple iPhone MD813ZM-A và giá bán là 490.000₫ anh nhé. Anh có thể bấm vào  để tham khảo thêm về sản phẩm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.383848,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.371357,
      "id": "30267415",
      "field_search": "question",
      "question": "https:///iphone-6-32gb-gold.html - Hai con này có gì khác nhau mà giá khác nhau nhỉ",
      "answer": "Chào anh TuânDạ, hai sản phẩm này giống nhau ạ. Và mỗi công ty có chính sách kinh doanh riêng nên sẽ có sự khác nhau về giá sản phẩm là bình thường anh nhé. Và giá sản phẩm của Thegioididong.com kinh doanh là gần sát với giá nhà sản xuất  đưa ra. Bên cạnh đó, thì  sản phẩm tại Thegioididong.com có nguồn gốc rõ ràng, đảm bảo hàng chính hãng và còn có những chính sách hậu mãi và chăm sóc khách hàng khác anh nhé. Anh cứ yên tâm ạ!  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.281327,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.213821,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.085837,
      "id": "29507620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng được trong 3 năm nữa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm này có thể sử dụng rất tốt và bền có thể sử dụng nhiều năm tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.051656,
      "id": "21553824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu bạc không nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Bạc chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.026078,
      "id": "29777087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi thời chưa nhỉ",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo cảm nhận của mỗi khách hàng mà sản phẩm lỗi thời hay chưa anh nhé. Hiện em thấy iPhone 6 mặc dù sản phẩm không có thiết kế đẹp như các dòng máy hiện hành nhưng được cái với hệ điều hành IOS của sản phẩm nên máy khá là ổn định khi sử dụng lâu dài và bảo mật thông tin cá nhân tốt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.021652,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.998849,
      "id": "21917444",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ,Bao giờ iphone 6 32g (2017) giảm giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh Long,Thông tin này thì em chưa có để hỗ trợ anh nha anh! Nếu máy có giảm giá, siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật trên website ngay nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.972029,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948653,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.92033,
      "id": "29589647",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,- Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. - Do chưa có thông tin bạn đang sử dụng iOS nào nên chưa có đánh giá ưu khuyết cụ thể.- Vừa sạc vừa sử dụng sạc dự phòng sẽ giảm tuổi thọ pin và máy.- Rút sạc khi chưa đầy thường xuyên không ảnh hưởng máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.786702,
      "id": "19387483",
      "field_search": "question",
      "question": "1 bộ gồm cốc sạc dây sạc chính hãng Apple cho ip6 gia bao nhiêu nhỉ ",
      "answer": "Chào anh,1 bộ gồm Cục sạc, dây sạc, tai nghe chính hãng cho Iphone 6 khoảng hơn 2 triệu anh nhé. Anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.784189,
      "id": "21709179",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình để sạc qua đêm có chai pin không nhỉ",
      "answer": "Chào chị.Chị nên hạn chế việc sạc sản phẩm qua đêm đó ạ, vì vẫn sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.746719,
      "id": "26644912",
      "field_search": "question",
      "question": "ram iphone 6 là ddr3 hay ddr4 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng RAM là loại LPDDR3 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.739988,
      "id": "20272563",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có thể dùng dây cáp của ipad nối với củ sạc iphone để sạc iphone không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu iPad sử dụng cổng sạc trùng với iPhone thì vẫn sạc được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.685529,
      "id": "23265293",
      "field_search": "question",
      "question": "Adapter Sạc + Dây Cáp Lightning 1.8A Hammer dùng cho iphone 6 được không ad,có an toàn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ được ạ, sản phẩm bên mình kinh doanh đều được qua kiểm duyệt nên sẽ rất an toàn, bạn yên tâm chọn mua và tin dùng vào sản phẩm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.616802,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.587129,
      "id": "23410779",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen ko nhỉ ???",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khong có màu đen, chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Anh tham khảo màu này và đặt mua online trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.582657,
      "id": "29589367",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip6 bản 64GB  Có nên nâng lên ios11.4.1 ko ạ?? Có những ưu khuyết điểm gì ạ?? Vs cả vừa sạc vừa dùng bằng sạc dự phòng có ảnh hưởng j ko ạ!!! Sạc chưa đầy đã rút ra rồi lại sạc thường xuyên thì có ảnh hưởng gì ko ạ??? Mong nhận được phản hồi chị tiết sớm nhất ạ!!!",
      "answer": "Chào anh,Việc update có thể được bổ sung các tính năng mới và sửa lỗi, bổ sung bảo mật nên nếu anh thích thì anh có thể nâng cấp không có vấn đề gì. Tuy nhiên nếu anh cảm thấy phiên bản hiện tại dùng ổn định và không bị lỗi gì thì anh có thể giữ lại để dùng cũng được anh nhé. anh vừa sạc vừa dùng lâu ngày thì điện thoại sẽ nhanh chai, anh sạc chưa đầy mà ngắt sạc và sạc lại thì không ảnh hưởng gì ạ.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.5698185,
      "id": "21633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng cục Adapter iPad đầu ra 5.2V 2.4A sạc cho iPhone 6 Plus đc ko v Ad???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không nên sử dụng như vậy vì về lâu dài sẽ làm lỗi Pin máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.45974,
      "id": "21810118",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào iPhone 6 32G này giảm giá nhỉ?",
      "answer": "Chào chị Yến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa có thông tin giảm giá máy chị nha! Chị theo dõi website, kho có giảm giá thì siêu thị Thegioididong.com sẽ cập nhật ngay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.4225025,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngày sạc 2 lần liệu máy có bị sao k ad nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng nhiều thì sạc nhiều thôi chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.407354,
      "id": "22081843",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co nên cap nhật ios11 không nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm có thể nâng cấp được ios 11 bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm đó ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.404382,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.386448,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.306278,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.29628,
      "id": "27248335",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu hồng k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Vàng Hồng, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.29628,
      "id": "20824581",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn iphone 6 64gs k nhỉ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi đó ạ. Anh cũng có thể tham khảo qua các dòng sản phẩm khác tại Siêu thị Thegioididong.com anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.288935,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.287578,
      "id": "25265350",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.21399,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.144138,
      "id": "26667815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi củ sạc iPhone 6 và 6s có giống nhau ko mà em dùng chung có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì máy có Adapter sạc giống nhau nên có thể sử dụng chung sạc được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.12363,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay màn hình iphone thì dùng ứng dụng gì ạ qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng ứng dụng AirShou theo hướng dẫn  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.093939,
      "id": "25953234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc zin theo máy iPhone 5s có sạc cho iPhone 6 đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ sạc iPhone 5s có thể sạc được co iPhone 6 bình thường không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.023705,
      "id": "28343444",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc 100% pin dùng dc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 - 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.981446,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.911682,
      "id": "19537816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cóc sạc sạc khoảng 10 phút là nó nóng vậy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.90219,
      "id": "21610392",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone 6 giảm giá nhỉ . Giá 8.990.000 cao quá",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là được hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Tuy nhiên anh có thể được giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.802655,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.799928,
      "id": "30120719",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán sạc iphone 6 k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.752644,
      "id": "19489459",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho e hỏi tí là e mới mua iphone 6 32G mà chân cắm tai nghe của e nó lại bị thừa ra 1 đoạn là bị lỗi hay có vấn đề gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tai nghe cắm vào điện thoại bị thừa đoạn nhiều không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.723017,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho e hỏi là e dùng sạc của mobistar sạc cho iphone thì có ảnh hưởng đến pin và máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sạc thì vẫn được nhưng lâu ngày thì không ổn bằng sạc chuẩn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.654143,
      "id": "18424132",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 6 1A hay 2A",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 sử dụng củ sạc 1A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.643635,
      "id": "18695975",
      "field_search": "question",
      "question": "cho  mình hỏi các bạn còn iphone 6 cũ ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Bên thegioididong.com có bán Iphone 6 Cũ anh nhé, anh tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.626926,
      "id": "22384729",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.,Đọc các bình luận mình thấy iphone 6 32 gb này bị lỗi nhìu nhỉ..đang định mua mà phân vân quá..nên mua samsung hay iphone nhỉ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình thấy máy sử dụng vẫn khá tốt và ổn bạn nha, không biết là bạn thấy lỗi gì của máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.611964,
      "id": "30019131",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% thì dùng khoảng bao nhiêu thời gian",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.599408,
      "id": "22523739",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường mà ko dùng ốp lưng thì có trầy xước gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện khả năng trầy xước là có anh nhé. Anh nên sử dụng ốp lưng hoặc miếng dán để bảo vệ cho sản phẩm anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.592478,
      "id": "30213942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng này dùng để làm gì",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ứng dụng này dùng điều khiển các thiết bị khác của Apple trong ngôi nhà của anh ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.5553055,
      "id": "17820710",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb nãy hình như không phải bản quốc tế nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.520783,
      "id": "22734056",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên mua iphone 6 bây giờ không nhỉ mọi người",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thi sản phẩm iPhone 6 vẫn đang còn sử dụng rất tốt và được nhiều người đánh giá rất cao chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.518937,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.511177,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.507521,
      "id": "32743637",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này dùng những củ và cap sạc nào ạ !!!???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bộ sạc cho Iphone A và  bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.487703,
      "id": "21432435",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy xong mún trả lại ko sài nữa bị mất gì ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nha. 20%giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên và mỗi tháng tiếp theo mất thêm 5% giá trị sản phẩm cho đến khi hết hạn bảo hành chị nhé.  Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.487372,
      "id": "31077655",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói,Cho e hỏi chút e dùng iphone 6 sao gọi facebook zalo mà bên kia ko nghe thấy gì e thì nghe đc họ nói",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > Micro > chọn bật Facebook và Zalo lên xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.463528,
      "id": "21817427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi mã zip để tạo tài khoản id là gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mã bưu chính nha bạn. Tại Việt Nam thì bạn vui lòng nhập mã 70000 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.456371,
      "id": "31114234",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có bị gì khong ad?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này tuổi thọ pin sẽ giảm, không tốt cho máy nên bạn không nên sạc qua đêm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.445646,
      "id": "22112573",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn bn % thì nên sạc admin",
      "answer": "Chào chị VânVâng trường hợp này chị có thể dùng sản phẩm khoảng 10-15% pin thì sạc sản phẩm khá tốt chị nha Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.435337,
      "id": "18629988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng iPhone 6 thường ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình màn hình giảm độ sáng hay màn hình tối hẳn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.411667,
      "id": "19840983",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 cũ thì giá tầm bnhiu nhỉ ad",
      "answer": "Chào anh Thành!Hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng với giá từ 6.360.000 đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của anh để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.408599,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.390029,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.32679,
      "id": "29287305",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc dự phòng ip6 dùng loại nào thì tốt au?hay dùng loại nào cũng được au?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị dùng sản phẩm nào cũng được hết chị nha, tuy nhiên nếu được chị có thể tham khảo giúp em sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.316413,
      "id": "19422359",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bị hư chân xạc thì bảo hành có lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị mua máy bên em thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com bên em để được hỗ trợ chuyển bảo hành hãng sửa chữa giúp chị. Thời gian bảo hành sẽ từ khoảng 7 - 10 ngày chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.285696,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.273408,
      "id": "27690295",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ máy này dùng chung với củ sạc 5s đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn sử dụng chung củ sạc được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.273408,
      "id": "20236500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi là sạc của iphone7 dùng được cho 6s không?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn có thể sử dụng sạc của iPhone 7 để sạc cho iPhone 6s được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.2708025,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201619,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.157832,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.142062,
      "id": "21437249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi e dùng sạc nhanh hoco sạc nhanh như thế có giảm tuổi thọ pin k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.13489,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.133024,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.123321,
      "id": "31782715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 vào you tube lại mờ hình ảnh nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh xem video thì anh chọn 3 chấm > chất lượng > rồi chọn chất lượng hình ảnh cao hơn xem có nét hơn chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.09329,
      "id": "22961292",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip 6 32g không bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chỉ còn 1 số nơi thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.048458,
      "id": "21366049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy mới, không biết nên sạc pin như thế nào cho hiệu quả nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.0388365,
      "id": "27044380",
      "field_search": "question",
      "question": "có nhầm lẫn thời điểm ra mắt ko nhỉ ad, iphone 6 ra năm 2015 mà",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản Iphone 6 32gb này là phiên bản mới ra mắt sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.027964,
      "id": "31812188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?,Cho em hỏi máy đang dùng thì bị sập nguồn, nhưng cắm sạc thì cục dự phòng hiển thị đã sạc nhưng màn hình vẫn đen, nhấn giữ home và nguồn cũng kh lên, thế là máy đang bị gì và khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ tình trạng này thì cần kiểm tra trực tiếp máy để xác định chị nhé, nên chị có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.007302,
      "id": "26803102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi  iphone 6 dùng đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.971698,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9712963,
      "id": "20661925",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không sạc được khi tắt nguồn à ad",
      "answer": "Chào anh Đại,Iphone 6 khi tắt nguồn thì vẫn sạc pin được ạ, nếu anh không sạc được có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9712963,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9498205,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a/c Con iphone 6 dùng IOS mấy, với cả nếu để iphone 6 ở chế độ chờ ko có tác vụ gì trên máy thì pin trụ được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới hiện tại, máy sẽ được trang bị iOS 11 bạn nha. Và Apple iPhone 6 theo thông tin từ Apple, máy có thời gian chờ khoảng 250 giờ. Tuy nhiên, thực tế thời gian chờ sẽ thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.937844,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9157434,
      "id": "19428757",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có bán lẻ đồ sạc của iphone 6 này không?",
      "answer": "Chào anh Minh,Thegioididong.com có kinh doanh cho iPhone 6 nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.907934,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi vừa sạc có bị hư bin hay gì k ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn không nên vừa sạc vừa sử dụng vì lâu ngày sẽ ảnh hưởng tới pin nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.89361,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi chít minh đang dùng iphone 6 plus .bây giờ mìh dùng thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng và vết nhèo ở đâtu màn hình là hỏng gì vậy ạ..? Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi cảm ứng rồi ạ , bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.871359,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8637733,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.844682,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8432083,
      "id": "25561584",
      "field_search": "question",
      "question": "K biết thế giới di động, có iphone 6 mà chưa lên iOS 11 k nhỉ???",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không còn iPhone 6 nào mà chưa lên IOS 11 anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7819376,
      "id": "24645566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mới dùng 5 tháng thấy màn hình bị đẩy lên hở viền là bị sao nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phần này theo mình nên kiểm tra lại trực tiếp để xác định chắc chắn hơn rồi ạ; mình rất xin lỗi về trường hợp máy của bạn; mong bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7767844,
      "id": "25759489",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của munhf bị vỡ màn hình và vẫn còn trong thời gian bảo hành. Vậy mình có thể hưởng những lợi ích gì khi đến thay màn hình nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  nếu sản phẩm bị hỏng do lỗi người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng bảo hành có tính phí sữa chữa anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.77594,
      "id": "31988376",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 dùng  mấy  tiếng  hết  pin  vậy ad",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì sẽ tuỳ vào nhu cầu sử dụng của anh nếu sử dụng các ứng dụng lướt web, mạng xã hội thì được khoảng 4 - 5h ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.77594,
      "id": "24885765",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 năm nay dùng còn tốt không bạn ?",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ dùng vẫn tốt anh nha, anh yên tâm và chọn mua ạ, sản phẩm được mọi người ưa chuộng rất nhiều đó anh , Không biết là mình có thể đến khu vực(quận, huyện, tỉnh) nào để mua sản phẩm để em kiểm tra xem còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.766507,
      "id": "21441210",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiếc này chân loa có cắt cc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì loa có cắt CNC tuy nhiên rất nhẹ và khó thấy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.749054,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7325974,
      "id": "25202156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Nokia 6 đc 4thang rùi giờ mjh muốn đổi máy iPhone 6 có đc ko bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 4 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.731378,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.72128,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7065973,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.705851,
      "id": "25192309",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này dùng có hao pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng 3G hoặc các tác vụ nặng thì máy sẽ có tình trạng hao Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.705851,
      "id": "22022246",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 4S nên dùng ios 6 hay 8.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên để hệ điều hành mặc định có sẳn trên máy vì hiện tại nếu bạn cập nhật sẽ lên thẳng hệ điều hành IOS cao nhất IOS 9.3.5 và sẽ có tình trạng giật và lag chứ không cập nhật theo ý muốn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.691586,
      "id": "27003938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có công nghệ sạc nhanh không Ad???",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm trên thì không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.684157,
      "id": "18185740",
      "field_search": "question",
      "question": "Aiphon 6 thường bao tiền bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh Đông,Hiện Thegioididong.com chỉ còn Iphone 6 32GB với giá là 9.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.68318,
      "id": "25795492",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hổ trợ sạc ko day ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6  không hỗ trợ sạc không dây bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.68318,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.68318,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6769733,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.674533,
      "id": "25060516",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho hỏi trc mình mua iphone 5s tại cửa hàng h mình k muốn dùng thì mình có thể bán lại cho shop k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6637554,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6615214,
      "id": "31175963",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có dọn bụi cho iphone 6 plus k ạ,bụi loa,ổ cấm sạc + tai nghe lổ sạc",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em chưa có hỗ trợ anh nhé, xin lỗi vì sự bất tiện này, mong anh thông cảm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6563,
      "id": "23078601",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này cập nhật lên IOS mới nhất là 11.1.1 có ổn lắm k ad nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.651438,
      "id": "27257231",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB còn những mầu gì Shop ?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com chỉ có một màu là màu vàng đồng anh nhé, nếu anh muốn mua anh để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.651438,
      "id": "23014066",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 trên là mới hay gì",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000₫ là máy mới chính hãng 100% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.651438,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.645338,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6329274,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6326656,
      "id": "18472688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hoi mình dùng iphone 6 ban 16gb ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do tín hiệu wifi không được ổn định, bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.588318,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.587367,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e sạc từ 10% đến 68% rút ra chơi xuống 20% rồi sạc lại có bị gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vâng với công nghệ pin hiện nay thì bạn sạc như vậy thì không có ảnh hưởng gì bạn nhé. Tất nhiên là khi bạn cần chơi bạn ngắt sạc rồi chơi xong bạn sạc nữa thì sẽ khiến máy đỡ nóng là dùng pin được tốt hơn bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5677986,
      "id": "27819592",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hiện tại còn những màu gì ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này hiện bên em chỉ kinh doanh với màu Vàng Đồng chị nha. Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện,tỉnh/thành phố) chị đang ở để bên em hỗ trợ kiểm tra có còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5597825,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5563536,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5550823,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.551381,
      "id": "22753618",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp Sony xa 1plus. Giờ muốn đổi máy iPhone 6. Phải ntn nhỉ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể đổi sang sản phẩm khác tiếp tục góp nếu đang góp gói có lãi, điều kiện cần là anh giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí giữ máy do Thegioididong.com đưa ra anh nha. Anh vui lòng mang đầy đủ bộ sản phẩm ra siêu thị để bên em hướng dẫn chi tiết hơn cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5323935,
      "id": "19985406",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình mới mua IP6 1 tuần và thấy pin hình như có vấn đề. Sạc nhanh và cạn cũng nhanh. Sạc tầm hơn tiếng là đầy còn dùng chưa đến 2 tiếng đã tắt nguồn rồi. Em nên làm gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5234957,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5128813,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mỗi lần sạc củ sạc nóng vậy. mới nóng vài ngày gần đây thôi, nó là do sạc hay do máy . có ảnh hưởng gì máy k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì Adapter có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên nóng là bình thường nha bạn còn quá nóng có thể do nguồn điện không được ổn định nên bạn thử cắm sang 1 ổ điện khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5111647,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4827485,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.47571,
      "id": "21093500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 4s mua sạc ipac sạc có nhanh hơn ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy sẽ sạc nhanh hơn nhưng ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin về sau này bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.466597,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4454207,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4280033,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.404022,
      "id": "28359329",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình iphone 6 còn màu gì vậy shop.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em có kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu Vàng Đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.400734,
      "id": "28554846",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs 6s thì máy nào pin dùng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có Pin sử dụng bền lâu hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3829527,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.362607,
      "id": "23428306",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang cần mua một bộ sạc cho iphone 6 bao gồm cả củ sạc và dây sạc . Ad cho e link sp với ạ tks",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng nhấn vào  để tham khảo sản phẩm cụ thể hơn nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.354785,
      "id": "20150830",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone bật hiển thị tốc độ mạng ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể hiển thị tốc độ mạng trên máy bằng ứng dụng rồi, thao tác này cần phải Jailbreak rồi cài thêm tweak vào máy mới được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3519154,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.351134,
      "id": "29707640",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chơi game dk 2 năm nữa k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cấu hình những game hiện tại thì iPhone 6 sử dụng 2 năm nữa vẫn chơi game tốt ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.351134,
      "id": "27703928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng pin li-on hay pin li-po vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sử dụng Pin chuẩn Li-Po bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.335932,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em hỏi iphone6 nếu để sạc qua đêm thì có ảnh hưởng gì đến bin không ạ? Và khi nào không dùng đến là em lại sạc thì có gây ảnh hưởng đến máy không ? Mong qtv trả lời đầy đủ ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy sử dụng công nghệ Pin mới nên bạn có thể sạc Pin như bạn nói trên điều được, lưu ý không vừa vừa sử dụng vừa sạc bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3318424,
      "id": "17865339",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cái máy của mình lại không nhận sim nhỉ . thử đủ các sim rồi . mấy bữa trước dùng vẫn ổn mà )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3206367,
      "id": "21326637",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mới mua ip6 được 7 ngày mà dùng sạc lần thứ 4 này lại bị nóng cục sạc thì làm thế nào hả e?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3171816,
      "id": "22018019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32G, khi mua máy mới bên mình có hỗ trợ cắt sim ko nhỉ? với lại mình đang dùng iphone 5, khi chuyển sim thì bên mình tạo icloud mới hay vẫn dùng icloud cũ của mình vì mình sợ mất dữ liệu. Mong sớm nhận được câu trả lời của bạn!",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ cắt Sim cho chị được nha. Và khi chuyển qua sử dụng máy iPhone 6 thì chị có thể dùng iCloud cũ vẫn được nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3025637,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.299055,
      "id": "27612305",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chơi game và xem phim nguyên ngày có gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì ảnh hưởng xấu đến tuổi thọ Pin về sau này nên bạn cần hạn chế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.299055,
      "id": "26772394",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thọai còn 1 2% rồi mới sạc có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không ảnh hưởng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2856383,
      "id": "21922036",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6+ sau khi jailbreak có bị gì ko",
      "answer": "Chào bạn,Việc jaibreak máy có thể làm cho máy mất bảo hành và lỗi hệ thống nghiêm trọng. Thegioididong.com không chịu trách nhiệm vì những gì xảy ra đối với máy của bạn nếu bạn jailbreak. Vì vậy bạn cần cân nhắc thật kỹ trước khi thực hiện.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2856383,
      "id": "21476156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 được ưu đãi những gì vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại có 1 KHUYẾN MÃI ÁP DỤNG ĐẾN 30/09: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2808433,
      "id": "21787160",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn dùng được 3 năm nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm này vẫn có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng trong khoảng 3 năm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.278885,
      "id": "26818429",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 là 6 990 000 ạ ? Có giảm giá gì không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em đang có chương trình Mừng đại lễ - Giá thấy mê 25/04 - 01/05 giảm từ 3% - 5% chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng nhập số điện thoại vào khung chương trình để nhận mã giảm giá chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2768035,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho hỏi tôi mới mua ip 6 và sạc pin lần thứ 2 mới nạp dc khoảng 20 p sao tôi thấy cục sạc nóng quá   Cho hỏi liệu có bị gì không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang sạc ở mức phần trăm pin thấp không vậy ạ; nếu đúng vậy thì mức này máy và pin đều hơi nóng bạn nhé, đây là bình thường không sao đâu ạ; đến phần trăm tầm 70% trở lên thì nhiệt độ sẽ ổn định lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.275242,
      "id": "28213710",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua được 7 tháng, máy sạc rất nóng máy và nóng củ sạc vậy là có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.262268,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2592583,
      "id": "28673986",
      "field_search": "question",
      "question": "Se ri c6krmfhgry8 là iPhone 6 thường hay gì ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc số Serial không đúng nên mình kiểm tra không được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}